對另一半無感覺 想分手既你 請入黎

無錯 可能係無咗某啲感覺
果樣感覺講到尾其實係激情 新鮮感
但你對佢既感情一定仲係到 多又好 少又好 一定有

所以請諗下當初你因為啲咩而鍾意你個另一半
回憶下果種心動既感覺
千其唔好因為心淡就避開佢 咁係好大機會救唔返段感情
反而要試下慢慢俾啲時間自己 多啲同佢相處
落力啲留意佢既可愛之處

兩個人可以一齊係好難架 一定要珍惜 唔好輕易講分手

相處得耐返 搵返啲新鮮活動做下
可能你慢慢就會覺得 「噢 原來佢都真係好可愛」

算啦 淡咗就淡咗

兩個人可以一齊係好難架
點解覺得家下依個年頭拍拖難

可唔可以唔好淡咗就分手

I know that feel

認真坐底同對方傾下啦 講下有咩不滿有咩要改善 需要啲咩 唔好收埋係心密密扣分 跟住撻句心淡比人 對方真係無心理準備架

兩個人可以一齊係好難架
女人唔係咁諗
容乜易呀

未夠三個月就鬧過一次大交，係咪唔應該再一齊

Mac mac